香港黨安威啦，又上到彭博

拉學生拉撚到成日上國際新聞，係唔係好撚自豪LA
係香港先可以咁威

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
HSBC

許勇流亡

中大畢業生

Gab戰線(右派Twitter)

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

p

女

c

N

推

Push

又勝一仗

頭位果啲係咪bot黎

推手

輸左想要女？

係佢出術

訓練得多

贏同輸都冇女要我㗎啦

唔好咁講，比幾幅杷你選擇下啦

以後洗地組靠你了我要返深山再修行

相

佢係咪買左部超級電腦黎搶頭位

唔要喇

終於打破長勝將軍

光復香港bot

今次係林鄭定葉劉

我上網得100mb,佢一定係200mb以本傷人嘅

don’t leave

哪有錢

你好奇待喎

係時候要退出

唔係林鄭同葉榴
第三條

用開50mb

冇錯，我係時候要退出

大波驊？

我更加自愧不如小人退下先

拉一次個市場又唔見幾千億

56k

見大家咁期待，唯有放出黎開心Share

走資味

pick

Pish

I say I quit

唔好傷心，比多幾條女你睇啦

熱門2

推呀

lush

推

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

辛苦了

push

好球

PUSH

真心辛苦大家

噉你預咗啦

我都係５６ｋ

嘩 今次呢個正

噉樣唔啱

係堅正

唔洗了

up

其實你哋係哋講緊人工？

嘩你100 m喎

comment like share = CLS

上網速度56K

支持手足

大家係咪有咩誤會

有冇4mk

retweet

比萬世基業巴打個post搶咗熱門1

好事萬世基業巴通常正經POST

unlawful assembly in their school??

no, abused national security law.

推
要做

33333

pushpush

係威嘅 拉學生

我頂 唔好咁趕客啦

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

推啊

pish

唔好放棄國際線 推!!

RT哂
大家加油

呢班加速師真係世間難求！

推到俾國際知港共係極醜惡
唔該哂巴打嘅每日精選
超易上手

Retweet

push
唉

想同鬼妹/鬼佬激情⋯（可以去老蘭